咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

係facebook見到呢個post

好奇之下搵到大喜屋上市招股文件
吉壽原來係大喜屋集團旗下餐廳

係香港人就抵制呢啲垃圾黑店

另外
以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

補充表格

岩岩開左個Facebook page
有咩update唔填Google form既話，inbox都可以

呢間嘢本身已經唔會食 出哂名食物中毒

吹大左啦

以放題聞名的旺角食肆「吉壽日本料理」，繼上周五24人疑用膳後食物中毒，再有28人（16至63歲）懷疑食物中毒。

【now新聞台】33人光顧旺角一間日本餐廳後懷疑食物中毒。
衞生防護中心指，該25男8女星期一午市光顧旺角彌敦道655號的吉壽日本料理，進食刺身和牛仔骨後，先後肚痛、腹瀉、嘔吐，懷疑食物中毒。其中19人曾求醫，全部人情況穩定，毋須入院。

就咁google都幾單 點吹大啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push

唉
本身好鍾意食殿大喜屋
吉壽都覺得平靚正

898

依家點睇 都係個仆街staff係到鳩up?
大喜屋都未覆？
唔好亂咁黎 等下佢有咩回應先
唔好濫殺無辜

個樓面咋喎
呢啲食完拍住片當面屌柒佢，屌到經理出嚟，唔道歉就擺上fb

夠膽講呢間香港人唔會有骨氣唔食

Lm

著得起佢公司制服就係代表緊佢公司形象
起碼要比佢地知道
佢地係需要為自己員工當值個陣講過既野負責任
因為呢個係良知 人性既問題。

柒撚左啦

不如比啲壓力間公司 睇下佢點覆先
做定罷食既準備 但都睇埋佢公司點覆先

大喜屋老闆係大陸人
利申：炒散過一段時間

推

岩岩已經inbox左吉壽個page

篇嘢打得幾好

呢間野不嬲賤骨頭，上次去食人地d壽司嚟咗兩round我枱都未有
要我屌先比

推
不過我無食垃圾好耐

有無唔係依個集團又食得過

？？？？

你去試下啦 旗下全部垃圾食物黎
唔係莊聚 gathering 我都唔撚洗食 次次食完去醫院

推！

人地講一句就網上批判人，又冇証冇據，冇野啊

大把港豬食啦
人人唔食佢點上市

抵制唔到，因為從來唔食

吉壽狗也不屌

你食撚過未

認撚住左，唔撚會食

會幫襯既都係後生
咁樣得罪米飯班主
笑死

唔駛睇 識佢老闆 200%紅底

大把港豬食到肚滿腸肥

push

又係當面屌鳩條老嘢都唔敢，事後先擺上網

呢間閪野我做過 仆街剝蝦剝咗一晚

Pish

點會回應啊！？
諗住做上市其中一個老細係大陸人 野都講唔正

睇多啲新聞啦

仆街 之前仲成日食極尚同殿大喜屋

支你老母

一個m記職員當值講左d同你政見唔同既野咁又叫人唔好食
算La
老虎堂米又話俾連登仔抵制
結果米又勁多人飲

香港d放題本身就係比狗食

呢段野
原段比克警睇

講野唔洗代價阿？
推到你執笠！

我無嘢講

應機啦 柒頭

老實說我跟足抵制架，已經唔食大家樂太興，以前成日食

之前有個post話係大陸婆

咁持平啲講 係個服務員大叔周圍同食客屌姐 又唔係個經理/老闆出黎屌 因為一個藍絲而罷食? 會唔會有啲玻璃心 同班大陸仔次次話抵制乜乜乜有咩分別?

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

其實你依段野同班狗講無問題

但同普通打工仔講就有d港豬加仆街公司feel
如果真有其事，個員工係仆街陷家剷
但公司其實無道理去控制一個人政治取向
Event係d極藍撚樣
咁咪變撚左連登仔最撚憎個d垃圾公司
其實最多咪話佢滋擾食客囉

唔食咪唔食，無損失呀

吉壽屋食一次就唔想再食 魚生腥到仆街 汁柒咗佢啦

明明見到負皮6x 一錦個下已經 15x

食刺身留返去日本食

o

柒撚到屌你老母

遇到呢啲侍應阿叔一定要即刻屌柒佢
最好call埋經理話佢言論影響你食慾

劣質食物

直接影佢相 話會post上網 睇下邊個大聲d

每個staff都有唔同政見
其中一個同自己唔同叫人唔食成個集團既野
係咁應該好快要自己煮三餐帶飯

係時候幫佢檢查下啲消防，衛生齊唔齊

之前食完之後腸胃炎

𣎴嬲就難食
上次同frd去食大喜屋有幾隻蟑螂

留名跌破招股價

本身放題一定食殿大喜屋，宜家要另覓過了

咁你咪同佢公司投訴
再睇下有咩回應同表態
做放題好多都係炒散黎
我覺得又未去到代表到間公司

樓上食肆D後樓梯走防通道, 消防不時去睇下好

我依家開printer 印個list 黎提自己同屋企人都唔好幫襯

要有骨氣啊各位！ 香港加油！

搵人幫手睇睇衛生環境點樣

Push 係時候開始清算

我無野講

唔撚食

留名

班樓面丫叔丫姐成日話殺晒你班香港人
極度懷疑班員工係未香港人黎

反批鬥經濟戰，連登責無旁貸。

細路妹們幫手整理好針對list，要商量點有系統地抵制和表態

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

係其中一間集團番過一日工 啲員工閪到仆街 特別係啲阿叔阿嬸

係咪要call食環投訴佢食物安全有問題

唔好以為炒左就無事發生

罷食

推.......
呢間野都唔知點解下午茶都排長龍

你快柒啲去死啦

唔會再食

抵制

呢間吉壽難食到痴線 仲要有人食到食物中毒
咪撚叫吉壽 叫折壽啦

點解仲有人去食
【now新聞台】33人光顧旺角一間日本餐廳後懷疑食物中毒。

衞生防護中心指，該25男8女星期一午市光顧旺角彌敦道655號的吉壽日本料理，進食刺身和牛仔骨後，先後肚痛、腹瀉、嘔吐，懷疑食物中毒。其中19人曾求醫，全部人情況穩定，毋須入院。

防護中心已展開調查。吉壽日本料理前年曾爆發集體食物中毒，超過五十人光顧後不適。

其實如果解放軍出嚟 幫手推開啲警察
中聯辦再出嚟 同林鄭割隻 話依排社會方面唔關佢哋事

大家會幫邊邊

88

個抵制list越黎越長，有無人用開open rice寫食評架？
多啲人去寫方便大家揀自己想去既餐廳嘛

主要股東

林安然

大喜屋集團嘅放題衞生十分差

大滿喜食過有曱甴，已報食環，亦出咗警告信

吉壽 見到有兩隻曱甴係地下同牆爬過，影佢唔到

大家小心啲

實唔覆你/官方回覆

Ok
罷食

不嬲唔食呢啲垃圾 不過推佢老母

其實做得飲食嘅真係唔係紅就黑
不過都係避得就避

香港良心大快活

屌你老味 我就係食完大喜屋食物中毒入撚咗醫院

Push
我無野講

仲上市 屌佢老木

大家記得見到唔衛生嘅野要報食環丫

冇食好耐
唔會再食

利申試過
唔係呃你
有次食完嘔左好多次
呢啲無良黑店食屎啦

廚房佬出身 做樓面嘅待遇差過廚房司吧

唔好食啦 又貴又難食

毒撚冇錢冇女冇朋友 點會去食呢啲日本嘢

垃圾放題真係得班去唔到日本既窮JJ先去食。

好似搞緊上市？

想食日本嘢姐食普通料理餐廳咪得 點解要食垃圾放題

大瀛喜難食到仆街

對唔住
少食放題所以真係唔知

真係好撚柒

買通哂openrice
唔準寫負評

推，我無野講

唔知咁你就收嗲啦
又要叻唔切衝出嚟柒

岩鹽都係佢 屌
以後唔食

何妖： 殺無赦

要搵食環睇下

但個page most recent post已經係14年

呢個會唔會好啲
吉壽本格御品放題

你地抵制咁我下次去唔使等咁耐

個清單整個app方便睇喎

一間都無食過

唔知就咪認叻啦 屌你

收到，即時永不幫襯大喜屋集團旗下餐廳

推！！！

睇到呢個post先知間垃圾仲未執粒

因為一個staff抵制哂成個集團
咁其實仲有邊間可以食

日本野好易唔乾淨…肚痛記得話比食環知

全部放題都係同一間公司

垃圾

截至下晝4:30 吉壽都無就事件回應
仲要已讀不回

有冇Facebook可以轟佢地，
即係好似之前抵制TVB廣告果d恥與為伍果d

立即唔撚食 多謝報料

好彩本身都唔撚食

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

同林奠對大家嘅方法一樣

去第到食啦

仲有邊間放題抵食

公道D講,個樓面唔代表間公司既
如果有樓面話支持示威,你地係唔係排隊去食先

不如出長輩圖話間公司因為員工政見而解僱撐警員工